深度分析淋病與黑警上大陸交流後的變壞原因！

但係中共有一樣嘢永遠不變，就係摘腎！

淋病同黑警高層上大陸之後對中共死心塌地，除咗得到金錢利益之外，就係中共嘅長生技術，而長生其中一個重要環節，就係換腎，換後生仔嘅腎！人到老年腎臟會衰竭，係自然過程，但換上新腎，身體又會大好，而其中，後生仔嘅腎臟最理想！

淋病等人與黑警上去交流一定參與過活摘年輕人同小童，昨為共犯與受益者，痛恨及賤視香港後生仔就理所當然了！

今次解放軍會拉一萬人上去，昨日立法局外面嗰一萬人，全部都會以暴動罪捉上大陸， 簡單啲講，其實一個活摘一萬受害者嘅陰謀！

其實每一個香港人，佢哋嘅面孔識別同行走姿勢已經喺返工搭地鐵嘅時候全部記錄低！

所以捉佢哋一啲都唔難

這個暴君一早己變壞，當年鬍鬚曾說她是撕裂2.0，果然應驗。

香港官員上大陸交流變面，除咗性賄賂之外，就係換腎！香港上去換腎嘅官員一啲都唔少